依期一齊旺，大家唔好jump！大家加油（後備post)

捉唔到李城半大😭😭😭😭😭😭

今晚目標2000變10000
幫我叫定白車

GOGOGO

用邊個post?

依家1516 唔知點買好
剩返40 返唔返到萬元水位

我屌咩 買撚咗角大又停角

西甲轉埋盤 好野

雷加轉左平盤

我堅決愛屎`~~~~

冰角冰入球呀澳假

初盤係咩？

好彩未入買雷加屌你老母

3:2

雷加讓平半

求解救

外圍 愛斯賓奴仲係咁落

10.5b係咪針硬

9.5s 10.5s 4.5s

4.5S gel

+1 上盤+10.5B
無玩過

算啦 入左5x1
不過2場轉左買愛賓
希望翻本第一步

殺他死巴心水
愛C. 第一球
阿J 盤
生突盤
聖保角大

已平注全跟

國米回飛

愛斯首球

愛斯 國米盤

3 2未

角球落唔到5.5...我點買

國米 -1球有2.5

2018 年國米..唔係2008年國米~~~~~~~

買盤算啦

本屆賽事於2008年8月31日正式展開，於2009年5月31日結束。
這屆冠軍由國際米蘭成功衛冕

愛g 國米

救手足心水:
皇馬盤
柏斯盤
愛斯賓佬盤
國米盤

細注愛斯首球

愛斯盤+1

澳假會唔會假到33呢-.-

7.5大未???

國米11.5b 如何

唔會掛 睇緊live
班友都hea踢

點解無得買5.5球啦....6角...
7.5 角-2 ~~~~~

頂實7.5s 呀 刷乜撚呀

西流

15分鐘5c

4.5s 9.5 10.5s力頂

師兄點睇國米角大

10.5B 比D假希望

屌你老母 買大就輸緊都唔刷 買細就贏撚硬都刷

10

屌 愛斯又jump

輸og

搞乜呀賓佬..
btw .7.5大-1

4連C

all in咗愛斯第一球 jump

-4c

同路

買左500. jump

愛斯追和走盤ok?

我追多一粒

30蚊小注

辛突入波.
阿j半大
奧厄對家入波

點解會係客隊第一粒

澳假力頂4.5細 9.5 10.5細

-1 角

OG

10mins 4c

愛g零射等比人炒

追和走盤

迫害

主入. 7.5大

aj要唔要好

愛斯賓佬

客盤 9.5大

開多一角我買枝角球旗返屋企日日J

有

DIU 一叫就有. 7.5大CASHED

8.5大CASHED

屌 9.5 10.5細呀仆街

7.5 大..1.78 入左2K
8.5大 2.72 入左1K

澳假畀多一個C 我......

比個平安鐘你

比多2C

澳假力頂9.5s 10.5s 4.5s

比多球呢

冰封

1C

冰呀屌你老母

整返三五七球12m比愛斯賓奴

10.5b gogogogogogo

4.5s 8.5b 9.5s 10.5s

4.5s 2.05倍 cashed